有無巴打可以幫手搵搵Ferrari既模型

想搵

係Ok有得賣，不過依家好多間都比人搶曬貨，所以想請大家如果搵到既話，幫我留一留😭😭